鐘意一個女仔，但無機會一齊

小弟就係外國讀緊書，之前係香港補習識到個女仔幾有好感，但因為少見面都無乜講過野，得禮貌上一兩句來往，之後add到佢ig同sc，上到大學我就去左外國讀書而佢留左係香港讀，我應唔應該主動揾佢？

搵左先

會唔會好奇怪

好奇怪呀，咁唔好搵囉

text兩句試下水溫先 或者有機呢

即係我可能12月番香港一個月又走，識到都等如無識到

識個朋友姐 而家唔啱timing 唔代表之後都唔啱

有無一個唔係太奇怪嘅開場白

呢排點？

唔好令自己後悔呀

Gogogo💪🏻

有得飛外國 女仔已經加分

聽人講佢對其他人好冷淡，希望唔會對我咁

認真咩，點解？

你個名

我係咪上緊連登 竟然有個post有咁多正能量

連登有愛

驚閪咩柒左人地又唔會見到你

中意一個人冇罪既
衰左又唔會有咩野

你都好
鍾意左有bf既女仔真係生不如死

係囉，咁搵咗先！

你鍾意人唔等於人地一定鍾意你

咁快諗一齊

毒撚想法真恐怖

一齊左又點

睇你標題以為係差唔多一齊
點知係連傾都冇傾過咁制
會唔會諗得遠左D...

去馬啦巴打